
                      Es un poco paranoia. Y se hace larga hasta que empiezas a entender algo. Pero argumentó original. Sin llegar a ser americanada tipo Independance Day. Sin embargo esta última me pareció mejor.
        
            